[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3755)

手足贏大錢！

慢

有

Fast

廣州上呀

水手 三星
淘寶 三星

奈狗開鋪

紅鑽正氣

蔚山都贏了
中釜山伏 點派 屌你個閪

白痴左再抽

西鑽入幾角好

西鑽ng 1000%

Who
Link

派未呀屌,入波大細關角球撚事咩

cccccccccc

贏贏贏 個個都要贏晒狗會啲錢

9.5b jumped

100%

Ho ball

lm

紅鑽大波未呀

Gchi

想長追阿德

含大和左先啦

8狗爐都冇

鑽NG 有無得諗

下盤屌打既話 時間大穩能到仆街

不了

派錢

廣州恒大淘寶
雷獸射球

唔知邊條傻西嚟

世界賽外圍賽，咪即係野雞，一陣全外卡
歐聯外圍第一圈咁

我開始睇到賭博必勝既方法

邊個再喺度叫淘寶cap見一個block一個，一定係大陸仔嚟

咪

點

我屌你老未

長追水手反cup?

紫蛇痴撚咗

-6

真

紅鑽ng派1間神秘房 10抽1

好識波Ching

cg na 3seed

唔講都唔知
真係on9名

Lm meeee

乳交45分前唔留 一陣再抽
比刪左位手足補上

水手fg 之後買反杯
萬試萬靈

邊個 俾tg我

支持

鑽！

我屌埋你老未

屌你老母 好辛苦呀

仆街 射波未呀含大

垃圾淘寶比人炒未啊，咁撚廢同八狗一齊接埋佢啦

重抽啦

乞都唔mon

係咪真係12C?
沖涼見90”11角掉爛咗個花灑

水手幾角

12

手足買左乜

管下條傻閪啦

又嚟

西鑽刷呀！

唔好出聲先

邊到睇

贏錢買番個花灑

Diu u la
又然
肯找我100未 唔想好似我老4追yy咁
要追半年

有冇人可以幫我改個名
發現左有人想我死

含大有一射啦

刷角pls

App囉

Tg me again okay？

長井咪一樣成日中

屌

-6C

邊個想你死啊

淘寶不射男

邊個

西鑽刷角啦

叫Auntie

冰個 幫你做低佢

現代2.5b有冇機

8狗咁針法會唔會搵唔到食㗎，返大灣區啦，做一個自豪嘅中國人，繼續支持淘寶隊

紅鑽ng 100%
5分鐘內收錢

如果12C完

就有錢買個個新繼續沖涼

跟左彩仔4場，咪能反手

星之力 去瑞興打撚左佢一獲
而家佢吹晒雞圍住沙田站唔俾人出入

放心啦

屌我硬賭LOL有一手 又贏

Btw 客盤派左

角未派

唉未試過贏錢贏得咁開心，又有狗比我撚

紅鑽。含大比多2球先好停呀

西鑽盤 主場輕鬆

寶巴又買左大？穩了

想改太陽之力 但好似成個on9仔咁

水原goal

紅鑽比多球

連中4注 中到自己都驚
第5注鑽串現代

12C派咗

想跟

我未 反摩

唔打J真係好運咗,有無巴打都覺

半2全10得唔得
-6c

開到頭10抽2 派100

我買左條4串1係阿德X淘寶X汽車X現代
但見淘寶咁樣就買左條二串一下一隊入球阿德串閪鑽
好撚迷惘想邊隊入先

我了

重抽

我

No

又話好撚好抽咩小拳石
星之力都打唔撚死
仲要比佢吹到雞
你接埋啦

又停角

Lm

ok

唔派都算 又唔出水

skt 連撚我兩場時間大

在

巨雞巴
上啊

正仆街唔刷

8狗上水報下平安啦😭
好擔心你 水手1-0見你好開心
有手足見到佢話聲我知

泰利

Me

有
希拉爾 拜祖馬體 墨盃兩場客
阿德咁都贏到

我啦

紅鑽一球

琴日睇直播聽到個主播話含大去左日本備戰時都全隊睇閱兵又讚佢地好愛國又剩

萬寶露tg

刷呀！

由一開波已經係好少角啦又唔係頭先澳職咁

人紅自然是非多 贏錢總會招人妒忌
輸一兩場實會有 如果唔識輸既講你都唔信
跟足方法係有錢贏 有冇實力既有眼你見 你都可以自行判斷 無人迫你
阿古路份人就低調 唔理你點講啦 最緊要靜靜地目標贏到錢

我唔打女人同細路
佢叫晒班bb戰士出黎點郁得手

所以今日咪俾紅色個隊羸囉

又bin

正呀喂

想請問全北場波係冇消息定cancel?

因為有奈

兩次都唔中你無計

取消

想打牌 點部署

8狗上水未，水手淘寶收錢啦i think

下半場已經有2角
全場？角

Yes

建議下次用10抽1

又撚

41都針

閪鑽會唔會10到尾

2

八狗個賣料tg咁講？
利申冇跟過

上半場2角
下半場2角

TRUE

Real

Real
乞極都乞唔撚賭

釜山cup佢老母

閪鑽ng

連6

Sana巴 @ckckisme

收聲

紅鑽晉唔到班管理層真係切腹都唔掂

唔該

係屋企禁兩下制就收錢
由得班傻尻慢慢返工啦

珍 返工好Weak

佢人紅是非多呀嘛，係幾紅嘅，個撚個都屌佢老母

收到

水原再goal

好好笑

明明係我

我了硬

現代全格

保連奴做乜撚野

閪鑽ng 24

想問西鑽場波係味斬左
響都唔響

紅鑽我要多粒

事實呢？
輸一兩場定贏得一兩場？

Respect

On9冇買尚武對家win

紅鑽刷下角球

又冰封喇
屌咪撚又開細啦

嘩
正係買200蚊盤
呢3日上到2300

唉收兩注錢又有狗可以撚，好滿足

戒賭 88

555

我了 黑巴

太遲了下次

人哋啱啱咪出咗水手淘寶囉，收撚緊錢呀

招喚連C雅

1-1

下次mon耐d

2300都攞
我正係敢200 200咁買

屌你老母錢你又贏哂，仲攞鳩我彩
我係後巷執緊四手飯了

閪鑽入波未

Diamond goalll未

快刷

鑽仔入未

鑽唔入比人入啦 要大波呀

-8輕鬆

紅鑽ng 24

-5

-8？

紅鑽針

Why

其實咪能理隻8哥咪得..
你越講越多人關注
等佢自動收皮咪算

紅鑽下一入

5倍

900%

邊個8哥
波台只跟星之力

gchi

3倍好想入

足波餵犬 唔知有咩賭

8狗燈到淘寶一腳都射唔中

中國一哥0攻勢

Me too

你當彪哥冇料到？

快刷夠10隻黎

仲燈過我彪

紅鑽入多粒 炒鳩大陸西

唔攻

蔚山現代2-2

上面係咁講果個爐
日日都撚兩野

空撚晒飛機

西甲彪

針

泰利好撚廢

廿分鐘 5角 不是夢

紅鑽24

半場買左冇柒頭 唔知頂到幾耐

紅鑽準備

邊有可能有6,7C呀

買下我鑽ng先

紅磚入未

入了

我了奈蛇 食左幾日二手薯條了

Map3 north+4.5

6666

我絕食緊

7.5b?

9.5

現代全格未

77777

祝贏

777

Map3 north frist5

7777

寶神

7角！ 收米了

差一角

3c more

咁就閪啦 俾你講完得撕飛算

goap

紅鑽goal

20

2:0

Goal Ng cashed

哇，咪俾假希望
一係唔好刷，1係刷多3角俾夠10角

2-0

2:0埋 正

邊場

唉又中

嗌到氣咳 抽神秘房了

講完即爆

嘩
百步穿揚

紅鑽NEXT GOAL cashed

大陸仔都好買 抵輸啦

炸你老味 你又大陸撚？

一買即入

傻啦 跟左100000% 利巴 紅鑽NG

first睇彩數 贏完第一局就直落3局

我鑽20

有角就入啦..

7c -6

邊個買支那仔抵死的

邏輯正確，駁唔到

賭波只信阿古巴同埋中國對家

-3

輕鬆

2:0會唔會停角

依D解圍咁樣解

鑽贏緊仲刷

啲大陸仔有恐日症

上啊！

只會喪刷

屌中國隊wo 幾大都買日本啦

支耶國運衰到連波都輸撚埋

買咗3分鐘都冇就收錢輕鬆

西鑽刷多3c

無柒頭了？

浦和紅鑽！！！！！！！！！！！

贏支那狗真輕鬆

第二球靚撚到

抵

6.5B高水成功達陣

買大陸仔啲傻仔後果自負

韓k又細波

話咁快又7c 又可以針

我條4串1無左
執返條2串1

世界波

炒佢老母閪啦

廣州含大反cup叫爆區
雖然我大陸出世 但我支持香港反送中的

銀包 光復

賭左4年都係咁

兩球世界波

做人就最緊要有骨氣 對準中共極權
我鑽好波

早d出水

含大廢到

解圍直接交俾人

追紅鑽下一球可以上樓

真係忍唔住笑

早左買

恒大賽前平手低水 即場落後一球 第2入仲冷過紅鑽

學下澳職 連刷3角

Yes 買大陸狗 同為錢奶共有咩分別

追唔追多口紅鑽好呢

閪鑽好撚柒勁呀屌你老母[

含大返支那含撚 閪鑽閪足咁多場擺明留力

鑽

3倍幾

贏果D又唔Post出黎 好狗

大岩蛇

又多部iPhone

8.5S 穩如狗

邊個敢再買大陸隊

紅鑽搏到咁盡 下場日假又可以買佢對家

岩剛 你返黎啦？
以為你出左事

3:0 ok?

無一個買含大是無辜的
缺一不可！

9.5 big 求四面佛保佑

閪鑽威完星期六日係咪又要番日職昆錢

勁

現代入未

唔昆錢點養球員？

紅鑽12m?

講真依場輸都無怨 血祭大陸9

我鑽！！

球証心軟

封盤

下場聯賽必輸

比多c ok?

唔通今年希拉爾決賽又輸日職？

乜撚野曼谷聯合隊啊..
讓球半仲00 屌你老母

點做到...我諗住出糧幫老母換走部ip6
賭撚哂又找唔到卡數 再帶落下一期

ho

大陸狗88

3.3倍2分鐘收米爽撚到

派未

無7頭 1.51>1.53 咩意思

個柒頭大左

阿古巴咁開心派我Ok?

連3c pls

比心機叫支那cup啦

罰球直入

即場廣州恒大第3球@4.75 超級重注

入之前2分鐘出咗水

現代

現代2-0 今次唔會撚狗啦掛

全北幾時踢

8c

現代2-0

現代生性了

會唔會又2-2

偷老母錢

鑽2nd gel

含大輸波就刷角啦

未到90分鐘

2:2我立即屌你老母

今晚有冇角水

賣埋老母了

痴撚線旁証食角

韓仔有劇本未

入主第三粒

現代2:2

吊

Liquid liquid liquid

唔會 因為我連中緊

俾多3隻角得唔得

含大返去含撚啦

車仔大？

比多3隻角黎啦

刷角啦仆街

現代俾人禁屌都入到

Gel gel gel 我係撚咁gel 開2:2殺我呀屌你老母

18:30 82 浦和紅鑽 2-0 廣州恒大淘寶
比兩個12M佢啦

求3c

即場廣州恒大第3球@6.00 超級重注

ccccccccccccccc

用你條命換ok?

SIU4
食左兩隻角
岩岩好造角小

叫恆大個班收皮未

Gun

呢次唔會跟sor

7.5b 想死

含大過數未

試下派我

2 1

gel

18:30 83 浦和紅鑽 2-1 廣州恒大淘寶
雷獸射球

中左

秒中

中
爽收6倍

中

一蚊不屌支那

難

即場廣州恒大第3球@6.00 超級重注 中

買恆大

真 贏錢都咁話

Shame road...

跟左THANKS

係咪炸

球証巨注8.5S

var？

越位

釜山追和輸半都好呀仆街

屌 紅鑽又黎料

大岩蛇勁到

睇即場賠率分析下隊入球

鑽都買角大

炸

炸撚埋 垃圾支那狗

個倍幾就睇到有幾多係紅底
你哋專業小小啦

有VAR架咩亞冠

好彩

炸！

仲諗住中6倍

fake？

FAKE GOAL!

Off西啊

笑死

抵死喇，撚樣

角未

炸完對家未

波po論偷錢星蛇真係第一

8狗勁到

唔刷角想入波

對家入

岩岩想買就入左,之後炸左
咁我買唔買好

輸都開心

用眼都睇到啦 韋世豪條on9仔衝咁快做咩

所以衝出黎gel真係次次都瀨野

抵撚死
唔刷角想入波

笑到仆街支那狗gel唔切

刷多2角

dllm diamond 頂撚住呀
2:0完成屌你老母

亞冠無VAR
唔撚好再問

炸撚死支那仔啦，等班人買支那咁開心

抵死

俾多角

連3

咋左買紅鑽

大岩sir勁撚到

大陸狗

臭閪支那閪連角啦撚樣

炸完_ _ _買500對家先

炸完對家

個手勢好柒

比多c

點解韓假咁撚鍾意亂咁封盤

我都係咁諗

角呀大陸狗

係 好好笑

連33333333

似仲有球 可以試下2.5/3

曼谷聯合隊我屌你老母一球都冇

9角啊死臭閪！！！！！！！！！！！！！

紅鑽ng

紅鑽今日炸第二次 屌你老母

屌
咁早封角

dllmchhhhhhh支那閪含家產
球球cup大位
抵你輸撚到出局

俾多角olK?

M狗 好掛住你呀 去左邊度發圍呀？

㗎仔完勝世界強国

對家快入

頂到全格就派錢

唔追了羊夠收手了

含大吊你老母 角又唔識刷 波又唔識入 滅國啦吊

頂住7c啊

7.5s收

紅鑽Ng未

等緊今晚
今晚我唔出聲了

角大黨死未

紅鑽ng 1k星火

西鑽西未

9角呀屌你老母

買支那仔抵死啦，仲好意思講出嚟

好

差一c

9角啊屌你老母臭化晒！

一隻角都無
癡撚線

屌你老母臭爛閪！！！！！！！！！！！！！！！

2.5b 10 1 100

7.5s練心中

停角30分鐘屌你老母臭爛閪支那西！！！！！！！

7.5 慘死

I

想問吓Ai Kesen今日入咗幾多球

入咗1k check下

頂住7.5s

LM

8.5s 水泥 😂😂

No goal 1.11

補完未

+3

買左角大死撚開啦 反手gel

3rd goal針

現代-0.5/1？

泰超 點買？

補幾耐
買左500 3RD GOAL

係 今晚有冇100%

又收7.5s 連勝

ajax

叫班撚樣睇閱兵啦

完未

7.5b都開唔到

唉，掛住屌水手C冇買

釜山偶像GOALLLLLLLL

訓身今晚利記

呢樣真我愛隊

平半2-0

紅鑽鳩射都入啦

識野

得兩角學人踢亞冠

可能人地買角大+入球大呢..

紅鑽入多粒啦

服撚左 輸兩粒仲係後場搓幾分鐘 唔撚攻

跟實阿古獸汁錢冇窮人

國慶獻禮

平手派錢轟了

屌揀撚左泰仔 jump

屌

叫淘寶個班出一出黎留個名
有錢派

大岩蛇笑撚死人咩，恆大第三球未

買咗咩？

蘇B派未

曼谷 cls

班支那仔又玻璃心

武里GOALLLLLLL

買角細就絕殺角，買角大就食兩角

7.5b ar diu

0-0 wtf -1.5?

快撚d 3:0啦

Liquid 16-2

屌你老母泰仔全上盤
係我買果場0-0 摺撚左佢啦

收錢 今晚繼續

阿德-0.5 x 現代-0.5/1 GELLLLLLL

現代gel

中國 笑死人 靠外援都唔夠人打

武里 冇入？

今晚跟實你

有冇追數料 20:00

現代全格goal

垃圾 唔撚刷角

7.5s 舒服

14億人搵11個識踢波嘅都冇，唉

me

阿德串閪鑽
阿德即場平半 舒服

9.5s

開龍門球都要後衛幫手開

日日瘋狂贏
贏到盲木
所以依家一埸要買幾瓣先有返少少挑戰

屌你老母俾球定定驚先

廣州食撚屎

Liquid 16-3
-9.5cashes

長追釜山 點輸？

仲話足球係中國人發明

現代又中

屌莖算 足球餵犬
一球都冇俾你老母賭啦

追緊數 琴晚大jump

琴晚大jump

今晚要ajax了 利申 歐連買親都開對家

屌到氣咳先1-0 夠膽俾多粒

24620911 派我

呢鋪我撐你啦

今晚啦

派1001 100 有獎問題
事但講一個蘇蛇既曼聯隊友 答唔岩就會俾上個1000都唔岩就999 順住落

武里2-0

盤都唔俾走咁撚絕 得 上天台

@auti

史高斯

1001

普巴

武磊

呢d中下遊球隊唔清楚sorry
想要100都唔得

bye

1-0！屌你再炸啊

Bangkok 1-0

跳樓先88

1-0 ！！！

好玩wor

學界

俾多球抽個手足食孖條

之前中學踢學界丙組好似見過呢隊

咁都全格

Mememe

龍珠踢波好勁果個？

會變金色

你老母好似係個隊吉祥物

佢老母狗黎？

2-0！

旺到

喂 專重下手足唔該

冇波玩，潛水先，睇吓有冇100%

Liquid 勁能到

5分鐘穿盤
今日啲心靈仲要幾準 但冇買過

Nba 炸完都2-0

隻awper廢撚到...

我都走了
一陣見啦 阿古獸
我係太一啊

尚洲幾比幾？ 本身想買對家

佢個盤硬撚到 70幾分鐘平半低水

1:1

十三唔好嬲 佢細佬仔唔知規矩
無下次

頹咗

夜晚先見了

同西維爾一樣 有哂暗示

I miss you

敏love u 88

一次性暗示

屌你老母賭身家allin打爆閪欣

皇狗尋日咁既死樣 有D想買亨克下盤

拿波wo

今晚想skip 得ajax barca 買得落

屌..tl班友打撚起晒

Navi map1

跟361蛇吊cs

呢隊柒野都係幾年小組賽出唔到線

泰港4-0

應該坐半

本身佢同曼谷揀一隊
呢隊穿得咁撚快

場north唔能洗睇

入緊錢啦

巴塞讓國米一球 我老母都識買

Dllm話左等9點悶能到又推north

疤主場

吊你老尾..搞到場map1冇能玩過

90’入2粒

泰超80’先識入波 fced

今晚再追里昂
利申佢連輸7場盤我都有買

有冇巴派100起機

Cls

咁咪好
我jade同map1果啲推哂落去
有條4x5嘅

對家？

Cs唔掂啦

牙欣又有新袋了

諗唔到navi點輸

跟彩蛇果四場

死猁狗咁深

鳩買

我定先了

邊4場？

今晚冇咩邊場睇得啱 應該休息一晚

Yes 4x5都ok

navi fnatic(轉駄) ence nip

拿波 阿積派錢咁派喎清

岩岩先望g2個lineup幾撚伏下

咁大件事入左了

1點先打咁早入可能我燈呢

咩都5識

Call 我 幫你重回正軌

買撚埋條命落去，你轉吠？屌你老母做鬼都唔放過你

g2隊野要用英文溝通點打

唔係2140開始咩

g2 1點先打

岩岩先見到換左兩個塞爾維亞佬入去

武里 玩野？

佳地人揸awp解放sample navi

炸!!!!!!!!!!!

乜撚野加弟人啊 ...兩把awp?

睇完琴晚navi已經知今晚optic輸撚硬

Simple give

gun navi
加注

屌你咩彩蛇 燈到隻真niko on fire

s1mple

3打5

彩狗靜啦好嗎

今晚多仔派到

好燈？

96強陣！

我剩係睇就緊係任我up

電莖bill

叫條臭閪一世唔好醒

幫主料(角球系列)
角球大c

有無人派已持續出水一個月

major之後反左底啦

大炒格

我知，買能左你4口

Simple

佢cls cs界lbj

Bill 阿德 中！

之前揸awp
而加大解放 cs牙朗

多仔對三流聯賽 100%

佢其實渣咩都好撚勁...
重點佢意識同反應都好撚屈
仲要18歲仔 屌

痴撚線s1mple

癲到

撚狗咁撚

On999 慢慢入彈撚狗

阿古路100%有未

之前揸awp冇得發揮，而加知咩料佳地人都算一線awp
隊野高左成班

痴線架

無左 zeus edward 呢隊野終於變完全體

Vit換左shox都正
Navi vit追
Nip都追，冇左大毒瘤，但長期下盤扺買

反而唔明vit點解out nbk唔put rpk

電力仔同simple本身打雙箭頭
而家換撚埋啲毒廇
隊野打撚到識飛

nbk同shox唔夾 兩個只能留一個

Ajax u19 5-3

肥狗間唔屎上身
勁到仆街，你見我條過關淨係敢買佢1.5

自從星之力敗走電莖界
Unique又翻身，我又日日cash out

對家

d俄佬見面就中頭 打春咩 仲要係dust2

屌你買g2 隊野啲幼幼好撚弱智

呢兩日有睇，都ok la

溝通先係問題 個兩條友應該唔識法文

Simple真係屈 下下知人係邊出黎

我都係度諗佳地人識俄文咩

佢之前係navi打左好耐啦 俄文仲熟過英文

屌打機姐 咪又係講gogogo back back back

...人地打navi果時 simple仲鴨緊片

武里南聯3-1 GEL得！

Gel到爆撚哂，ence0-4

做咩姐 乞錢都唔得咩

1-4

冇買 睇緊navi

Navi map1果口推哂map2

Now 1-0 only?

提子仲讓緊3.5

on9.....s1mple仲勁撚過上年

Chilunsin真係冇得打

2-0了

屌你淘寶

7球 點叫

又買左大陸野？

地獄式屌打 下半789 so easy

加弟人廢撚到..

Gel到爆能哂-4.5上ifc

釜山cup唔到
由嬴2000變嬴200

定啦追到12局先爆有排

武里 最後都要玩野 3-2 ft

2-0冇買釜山？

我-3.5

過5關差釜山 屌佢
不過本來輸緊渣都冇 追和執番啲

打幾大

賽前半球？

平半 半球都係渣都冇

以為街場 真係入竹館打？

偶像作客西西地 對家排第3

比星蛇叻下啦
平時入瑞興佢比人鉗撚住架渣

你條仆街仔又拎老母d錢去賭

想打牌

又一個守撚哂

冷靜到 逐隻逐隻撚

Chisin lo

屌你老母ence死全家

2019 simple>=zywoo >>>>>other

仆街買漏左vp對家

佢心諗平時都贏夠你個傻仔 今晚當回贈下熟客仔

zywoo +40都要輸 不過今年top1應該係device

未必，simple好刷得

仲有elige 覺得佢最少top5

NAVI直落兩局OK?

一定

得番兩個月追唔到啦 device 兩個major mvp

nuke唔太睇好 但guardian應該可以一支awp守哂成個nuke

星你咪搞事 過100蚊俾你買生果食

你要左挪威上盤宜家都係得2:0
夠唔夠燈

今朝瑞典女半場10球 屌佢個閪

多仔上船

冇美國女嘅？

閪欣派彩未屌你老母

Map2 navi

場全北點搞

輸

有無人可以答下我

一日未開波一日都唔派

唔派買碌撚

3-0

半場買左+4.5有我星加持冰撚到完場

福建狗又比人搞 爽呀！！！

輸撚死你班仆街呀賭西咩

4-0!!!!!

仲有三粒機會

話明鳩買

賭嚟做咩啫咪又係輸返哂出去
哂氣啦

重唔派

Map2 ence-3.5

咪臭係 贏緊幾百粒

遲早嘅事啦講經咩

岩
賭球只服星之力

9up下

買咩呀

福建幫抵死

芬蘭女 6-0

抵啦又買閪波

比利時女 1-1 上 1/1.5???

Dllm個加地人廢到，講真我枝awp同佢打5雞一場佢輸到破幾次產

不了 紅牛勁到仆街

6-0

遇強逾強

Ht -4.5 就得

差3球 easy汁啦

7-0!!!!!!

-4.5

8-0!!!!!!!